===============
**Deployment**
===============

Hier wird beschrieben, wie die Software in den Produktionsmodus versetzt wird. Dieser Schritt ist wichtig, um Sicherheit und Stabilität zu gewährleisten.

- systemd-Unit-Files

- Apache + Whitenoise
